今日我食了甜品

芝麻糊+馬豆糕+大菜糕+花生碎+『小丸子』(我照餐牌打)

我覺得除左大菜糕，其他野都好夾，芝麻糊就唔算好滑，普通水準，大角咀來講依間算平

想食呀屌